[K-POP]PRODUCE_X101 討論區 (35)

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者）。

直播平台：
Joox
通常開播前幾分鐘先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者花名表：

LM

開錯35

36喇應該

有 影ugi嗰陣，有show每個人負責咩，不過過得好快，我㩒停咗先見到佢影咗本身練習生寫名喺張紙度嘅，peak佢個名仲整暗咗